★首宗Bitcoin櫃員機漏洞騙案 3騙徒撳走$23萬

3名男子伺準Bitcoin提款機的漏洞，在未經核實身份下多次成功提款，共計22.6萬元。警方經調查拘捕3名男子涉嫌串謀欺詐，今次是首次發現有人針對加密貨幣櫃員機的漏洞而進行的騙案。

受害是兩間加密貨幣的機構，警方就櫃員機的漏洞，已經給予受害機構安全交易建議，他們會進行系統優化以堵塞漏洞。警方拒絕透露有關漏洞，但指一般而言，加密貨幣轉換時要證明和核實，而犯罪集團利用一些方法，在未經核實情況下提取款項。

咁神奇，副機公司自已做

係咪鄰國專才啊?

23萬3個人分

老IT 腦魔都唔知
仲停留係大東電報局既IT 人

優你老母化